［急］［郭文貴爆料］共產黨對香港嘅報復行動

聽唔明全部，有冇翻譯？
好似有關於股市，港幣，水，電，同有解放軍落黎扮假警察。

條友真係9up抽水多

我都希望係啦，但共產黨會唔會咁順攤掉失香港？

冇委任證個班已經可能係支那人扮黑警

星期五六日一係最關鍵幾日
重點係會有解放軍入城扮警察 會發生64 2.0
叫香港人一定要阻止

聽到有水同電，係講乜？

1. 如果香港股市仆街 港幣 經濟頂唔住
佢就要xx （聽上文下理應該係關於個法案）
2. 用水 電 交通 阻止解放軍入城
話係街見到啲大貨車 車主要熄火

閪話太難聽 盡左力

1係話佢就會收皮（應該指法例）
同埋2，除左用車阻交通外，佢話要搵出假警察（解放軍）係香港既藏匿點都好關鍵
一搵到假警察既證據美國會立即出手

push

大家睇埋呢兩段，中共少將徐焰，王岐山嘅部下，係香港公開發表７０％香港人都是壞蛋。

又係人走地留心態

pish

最危害係佢反應中共高層心態，同肆無忌憚咁講。

真係台灣易聽好多

一搵到假警察既證據美國會立即出手
可能喺安全屋

推

已經失去咗啦
美國個民主人權法一過
香港仲會幫支共做野？

（除非你講緊地理上嘅香港

我地唔知啲中共高層諗咩，佢地可能覺得香港係中國一部份，執政意志一鬆就全國都會反。

係囉，尋日蔡英文無字幕都聽得明。

割席，冇事發生過
阿爺咩都唔知，永遠都係好人
最好可以咁啦

616照出去

萬事小心！

講到15日學好廣東話 如果有一講野就穿幫

法國黃背心運動的 8 堂課

係，逗佢地講野，同拍片搵證據。

唔講得笑,請注意解放軍,佢地咩位置大家先搵出黎呀

石崗軍營，我估。

仲有小心高鐵運兵

預計佢地用咩裝備

全城輯拿

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

唔怕一萬，至怕萬一。唔中最多俾多當傻仔。

中聯辦係香港買咗好多樓咖....

鬼

同之前一樣，見差佬就要佢地出示委任證
然後一個一個打999去check
有冇解放軍都好都可以拖時間

快d搞港幣啦

搞埋供水，電
香港就可以好似新加坡咁獨立

園方果邊啲豪宅好似有好多
之前有單係豪宅做大麻就係因為豪宅保安嚴密
普通香港人入唔到去

平衡一下意見，有網友咁講：
／／高招習近平這招真是高，利用國家的人力物力倍養郭物貴的身份，等他去到美國，用一開始真的消息取得美國信任後，就開始給假假真真的消息，還有利用班農的身份指示他给美國假消息，還有他拿到人們的信任，就把逃犯條例修訂的責任，全推給林鄭，當有事時習近平可以棄棋而去，還可以從班農那里拿到第一手的美國消息，班農的身份還可以快速取得更多信任， 我終於明白為什麼，他那麼有信心和華府打怎麼久！／／

我不嬲都話佢鬼
郭文貴又話要反共
咁點解佢從來無爆過習近平既料？

如果佢係鬼佢唔單止玩美國佬
佢更加玩埋江派同所有信佢既大陸自由派
佢簡直係習近平維穩既最得力助手

佢講野邊次真

其實當美國取消香港關係法，無獨立關稅，香港對支那仲有咩作用？
仲有支那忍左香港咁耐，到時真係唔知會對香港點

推推

完全聽唔明

佢依家有美國保護 驚咩

網上傳出

推！

君臨天下d 保安好流ga ja

中共玩滲透最叻，解放軍扮警察好正常。

即時龍和道 大量解放軍

一般香港人唔會用＂長官＂呢個詞語，唔通佢地已經學左廣東話？

蕭生:血腥鎮壓係香港無可能，亦都唔需要